[轉載] 請問各位男士怎麼小便

原文:

今天早上發生一件讓我非常崩潰的事情。

那就是 ....

我發現我老公在浴室的洗手台尿尿 …

我是在洗手檯邊緣發現尿漬才讓我知道這件事…

而他竟然一臉不以為意說有沖乾淨啊！

天啊 ！而且這不是一次的行為…

是每次小解都是在洗手台尿，

我真的要崩潰了！

我女兒身高剛好比洗手台高一點點

早上漱口都會碰觸到洗手檯。

且我們的蓮蓬頭沒有掛著，

都是放在洗手台，

也就是我每天都用可能沾有尿液的蓮蓬頭洗澡，

怎麼有人衛生習慣如此噁心，

他就辯說他無法在馬桶尿，

會噴得到處都是，也無法坐，

也會噴，他184公分，

他是說太高所以會噴，

噴在地上如果用水沖會讓地板潮濕，

所以才在洗手台尿…

請問各位男士到底怎麼樣小便是最好的方式呢！
感謝各位

睇完之後好驚有痴線佬喺公廁啲洗手盤度痾尿

痾出窗外面

太高

終於明點解公廁洗手盆會有屎

J短的煩惱

我會拆咗條J出嚟痾咗先
然後先再裝返入去
乜巴打們唔係咁咩？

女人咁坐低
禁低條撚痾咪得

平時慣咗屙落垃圾桶

認真
係屋企會坐底㢌
懶得瞄準

平時會打開窗口屙出街
順便幫手淋花

點解唔可以坐喺到痾? 除非係迷利馬桶或者30cm

裝多個尿兜啦

呀係 台灣叫小便池